我問天 我問天 甘會凍麥創治

擱再愛妳 折磨是我甲治
我問天 我問天 甘會凍麥創治
想要放袂記 我不知不覺醉十年